我宣佈 毒撚或成最大贏家

03年淘大啲病毒係經屎渠傳返入其他人屋企

一係你癲到唔去廁所，淨係用痰罐

咁誇
含球鏟囉